Netflix 睇咩好

完sem太悶
Nexflix好似學到下英文
戲定劇都冇所謂
最緊要好睇

P.s. 除左睇nexflix 仲可以做乜
放假真係好悶

friends

毒梟

sex education

鐵探

內政保鏢

Lucifer

brooklyn 99

The order
SCREAM

Breaking Bad

Rick and Morty

Prison break

屌拿星
一開頭就係睇Prison break 同SHERLOCK
之後睇親每套都覺得一般

有套叫烏鴉足球隊
唔見有人係到講過
但我覺得好睇

lucifer

Sherlock 真心正

睇到第三季 好撚Sad

How i Met Your Mother

尼套第一二季尾好神
第三季中間好正
第四都好正

向西聞記

煲緊

gotham

Dark
Strange things
Gotham
Black Mirror
Love Death Robots
The end of fucking world
Cards of House
Mindhunter